守護香港反送中 日期：2019年6月9日 時間：2:30集合；3:00起步 地點：銅鑼灣東角道 至 立法會

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

守護香港反送中

日期：2019年6月9日
時間：2:30集合；3:00起步
地點：銅鑼灣東角道 至 立法會

No extradition to China, march for our Hong Kong

Date: June 9, 2019 (Sun) Time: rally@14:30; march@3:00
Venue: East Point Road, Causeway Bay -> LegCo

嚟緊既星期日

唔係黑警唔批, 改左維園出發咩

班垃圾黑警最叻係呢D時候搞小動作
混淆班人

最新資訊, 估計好多人, 維園草地起步

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

參與遊行呼籲：

1. 想與民陣一同起步的遊行參與者，在維園草地集合。

*2. 坐輪椅人士、有需要人士或推嬰兒車的照顧者，可以維園草地旁的「南路」集合，民陣會安排優先出發。

3. 想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

4. 請所有參與遊行的市民，就長時間遊行做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。

無懼政權打壓，6月9日，全港總動員，反「送中」、撤惡法！

民間人權陣線秘書處

#遊行已獲發不反對通知書
#警方大石壓死蟹
#警權無限大
#人權被出賣

改咗地點去維園呢樣嘢要加緊宣傳，因為之前東角道已經宣傳咗一段日子

巴打成日遊行都有你份

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

終於可以喺返維園起步

睇天氣預報個日好似有雨

有遮

收到料蘋果嗰日再會派

隔牆有耳： 《蘋果》再派遮 6.9撐傘反惡法 - 李八方

OK, 聽日改過標題再出過

感謝巴打努力

一於逼爆維園，睇吓班黑警今次點老作『幾千』人數

唔止逼爆維園架喇, 估計今次龍頭到添美道, 仲有大量人係維園同銅鑼灣一帶等出發.

係同一時間逼爆全個銅鑼灣至金鐘.

延綿唔知幾多個小時

上次龍尾都要夜晚7點幾先到添美道

要製造多次03年71